MODX Revolution + Shopkeeper

Инструкция по подключению к платежному сервису Payworld (Мир платежей):

1. Загрузите архив payworld-1.0.transport.zip в папку core/packages/ 
вашего сайта (интернет-магазина).

2. В панеле управления перейдите "Система" -> "Управление пакетами" -> 
"Добавить новый пакет" -> "Искать пакеты локально" -> "Дальше".

3. В списке пакетов появится пакет "payworld". Нажмите "Установить".
Завершите установку.

4. Измените параметры сниппета Payworld:

4.1. "Элементы" -> "Сниппеты" -> "Payworld" -> "Параметры" -> "Добавить 
набор параметров" -> "Создать новый набор параметров" -> введите имя, 
например "payworld", описание "Мир платежей" -> "Сохранить".
4.2. Измените значения параметров для набора параметров "payworld":

SERVER - Адрес страницы оплаты в системе "Мир платежей"
SELLER_NAME - Идентификатор продавца в системе "Мир платежей"
SHOP_ID - Идентификатор магазина в системе "Мир платежей"
SECRET_CODE - Секретный код магазина в системе "Мир платежей"

BUTTON_TEXT - Текст на кнопке перехода к оплате
EMAIL_ON_ERROR - E-mail адрес(а), на который(ые) следует отправлять 
    уведомления в случае:
        - попытки подмены результатов платежа (неверный хэш)
        - если пришел платеж на заказ, номер которого не найден.
    Примеры:    
        user@example.com
        user@example.com, anotheruser@example.com
        User <user@example.com>
        User <user@example.com>, Another User <anotheruser@example.com>
    или оставьте пустым для отключения данной функции

5. Создайте страницу для оплаты через систему платежей Payworld,
в поле "Содержимое ресурса" вставьте вызов сниппета:
    
[[!Payworld@payworld?propertySetName=`payworld`]]

Эту страницу можно использовать также и для сообщения об успешной 
оплате, и для сообщения об ошибке проведения оплаты, и в качестве 
страницы для подтверждения оплаты.

НЕ ОБЯЗАТЕЛЬНО (если, например, необходимо различное оформление):
Создайте еще 2 страницы 
    - для сообщения об успешной оплате, 
    - для сообщения об ошибке проведения оплаты
с содержимым ресурса, включающим в себя вызов сниппета
[[!Payworld@payworld?propertySetName=`payworld`]]

7. В шаблоне формы оформления заказа должен быть выпадающий список для 
выбора метода оплаты. 

Пример: 

    <select name="payment">
        <option value="При получении" 
                [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`При получении`]]>
            При получении
        </option>
        <option value="WebMoney" 
                [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`WebMoney`]]>
            WebMoney
        </option>
    </select>

Добавьте строку 

    <option value="payanyway" 
            [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`payanyway`]]>
        PayAnyWay
    </option>.

Должно выглядеть, например, так: 

    <select name="payment">
        <option value="При получении" 
                [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`При получении`]]>
            При получении
        </option>
        <option value="WebMoney" 
                [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`WebMoney`]]>
            WebMoney
        </option>
        <option value="payanyway" 
                [[!+fi.payment:FormItIsSelected=`payanyway`]]>
            PayAnyWay
        </option>
    </select>
   
Теперь после отправки заказа на следующей странице будет появляться 
кнопка для перехода к оплате. 

7. Зайдите в ваш акаунт в платежном сервисе Мир платежей и перейдите 
в раздел редактирования данных магазина. 

В настройках введите: 

    URL:
    http://ваш_сайт

    Result url:
    http://ваш_сайт/index.php?id=ID_страницы_оплаты&action=callback

    Success url:
    http://ваш_сайт/index.php?id=ID_страницы_оплаты_успех&action=success

    Fail url:
    http://ваш_сайт/index.php?id=ID_страницы_оплаты_ошибка&action=fail

